之前加拿大唔係話會收香港人咩

7月頭講過 呢加無左件事了

因爲 WE Charity 單野 Justin Trudeau shut down 咗國會，要等國會重開後再由頭傾過。

其實加拿大藍絲應該係五眼入面最撚多，溫哥華果啲，真係咁想去？

真係去到都唔知點同支那人支港人相處

點都唔夠香港多支那人同藍屍, 過多幾年支那人踩撚住你個頭屙屎都唔敢出聲呀

溫哥華我見上年都有商埸唱下榮光
五眼都多佢地，英國可能好d,不過一樣有

咁當然安全過響香港啦，黃絲以後都係四等人是常識

下年7月都未必有 頂唔順去英國先

社區環境乾淨、風景怡人、交通配套又好
正常人都想去移果度住

過去反攻藍絲，無港共撐腰佢地只係一班廢佬

上一輩好多人97一邊走佬避共產黨，一邊口裏說愛中國

過去篤佢灰啦，cap低佢地既親共反人類言論

Trudeau 一日未收皮，收香港人嘅機會無限細。WE Charity已經成身屎

搞清楚個source先啦 加拿大由頭到尾官方都冇一個人講過

首相講過 不過佢好似用左「look for」呢個字眼

好左我喺van嗰幾個friend都係黃過篤尿

加拿大返嚟香港嘅黃絲冇個正常
明確有承諾嘅應該得英國

加拿大多乞衣 追你攞錢downtown治安差 大麻毒品針筒周圍係 垃圾地方唔少 交通配套？is that a joke
不過我接受

話幫無BNO個堆後生嘛，唔係咩

傳話開young profressional嘛

英國仲嚴重十倍

保守黨上台先有望

鬥長命

諗住去加拿大既完全無諗過去英國?

交通配套好？

至少溫哥華有Sky Train

唔係個個都有BNO

溫哥華係好d,加拿大有得揀都只會住溫哥華
不過點都係要有架車

ca有親戚照應麻uk冇

有得去 去住先啦

幾時先重開？

9月23

要去都去英國/美國/澳洲啦
加拿大呢啲左膠國家真係算吧啦

聽聞有個area叫downtown east side 出哂名

你指温東？真係生人勿近

我住個個到motel,有晚聽到樓上啪啪啪聲
個到有個好似沙田市中心既metropolitan town centre。温歌華生活比較似香港

定係講east hastings 出downtown冇耐個part

Push

WE呢單嘢就自己識做,請辭兼提前大選啦

Gastown 嗰頭日光日白已經多醉酒佬

聽聞嗰頭係露宿者拎救濟金嘅地方?

唔知 不過我自己唔會去唐人街
唔會過Gas town個雕象

使用香港人姐

hasting
全加西岸毒品集散地
van city唔係得個名

No. Canada wide, 30% Conservative (right), 30% Liberal (middle), 30% NDP (left of middle), Block (Quebec... out there on their own), and Green (left of middle). So, 50%-60% left, 30% right.

People that vote on the left were burned by the last Conservative government and self-organise to make sure they don't vote-split enough to let them return to power. Vote-splitting on the left is the only way Conservatives can come to power, and it usually happens after a long Liberal stint where they screw up bad (corruption). Hasn't been long enough to forget that last Conservative government, so not likely to happen for a few more years... likely not until 7 or 8, maybe even another cycle... that last one was bad.

The only people that expect the Conservatives to get elected anytime soon are the Conservative voters... and not the Conservative leaders... they're a tad smarter than the voters that support them.

If Vancouver's large Mainland Chinese immigration wave and the East Side are putting you off... have you considered Victoria?

Used to be a large Chinese community if Victoria, Cantonese, but it kind of up and moved to Richmond. I miss it. Property prices are high by Canadian standards, but cheaper than HK. And, it's the best weather in Canada by far. But, yeah, public transportation? No. Bunch of left-wing Hippie Green wanabee's (pretenders) but there's no chance they'll organise decent public transportation. We've even got a rail corridor, with track and all the crossings in place... no trains. Freaking stupid.

有冇咩消息？

千祈唔好去加拿大
d樓已經好貴